［召喚將軍澳撚］屌你老尾成個將軍澳都係播CCTVB，SEND EMAIL叫佢地轉台有冇搞頭

將軍澳撚
屌你老母成鳩日係度播CCTVB既新聞台
忍左好撚耐
將軍澳中心遲下執完又黎料架啦
幫幫手SEND封EMAIL要求佢地轉台
POPCORN：
將軍澳廣場：
新都城（得電話）：

東港城 POPWALK唔知係咪播緊CCTVB

Cctvb真係好撚可怕

屌
將軍澳仲要好近電視城個下先死
好彩班街坊心水清同無乜新移民
如果唔係直撚頭係重災區